（連登侵粉請入） 呢個 tweet 要如何解讀？

總之又撚狗啦

到最後解決唔到 世界未要move on 變風土病

侵侵在下一盤很大的棋

當時只係韓國個數爆

重未歐爆直升死亡率及支那隱瞞死亡率

唔好拿番2月啲數據出黎 拗？

人地出現誤判都建基於支那俾假數據

支那比假數據呃全世界dklm

即係侵侵仲天真過連登仔

咁你夠膽俾得出假數據咁未同你演落去

到最後個謊言爆個日

曱追根究底 未全世界圍屌你囉

侵侵在下一盤得大的棋！永遠都冇錯！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

佢係肺炎一事上係好柒 寧願佢出少句聲